826 税局要人！！！

點解冇人講

行動post 都推上頂先

pizh

關咩事

推
721 811

pshu

沉到呢

人呢

1/10

2/10

3/10

4/10

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

怕禁制令
笑撚左

記者多過示威者 你地搞咩呀

用黎呃自己友? 人呢?